啱啱問咗一個大陸仔點解要去淘大

佢話佢係嚟香港讀書 一直都無話要支持中国 支持警犬
之後無啦啦被人拉咗入去一個Facebook group
話要「撐場面」就嚟咗幫手

問佢點解要去淘大 佢話唔知 啲人去邊就去邊

我眼見其實好多都係大媽 其次都有幾多後生仔

我問佢有無收錢 佢就講好多愛國理論
但佢無講有無收到

反正就係一話要「撐場面」佢地就會去

咁大家識做啦

要賺生活費

同佢講番完場後記得check下垃圾桶

佢有講過之後應該又會去其他地方 製造垃圾